這間惠康仲有好多廁紙

點會買唔到

都係welcome唔好分咁多

啱啊，你唔係以為真係要搶啊